沉沒在大海怎配有權被愛 命運若一早記載緣份不再

鯨🐳落真係好淒美的故事

高汁

點睇條白卡佬

咁鯨落係高質 我明白牠

呢條傻鳩有撚病

咪咁條傻鳩兜啦

？？？？？？？？

你盲反些大哥？

改圖？最下面條撚樣唔似會出呢啲on9 post

佢講緊大雞落條撚樣姐 關些仔咩事

邊條？

大雞樂都撚樣 你收反錢反佢？

你言井里予都幾矛盾

頭先未轉換acc(帳戶)

拉

盧哥